其實車仔發生咩事

唔係車迷
但隊波唔夠人又賣人
除左莫拉達仲買左咩人?
有冇車迷可以講下?

上季單線打14/15個人+無咩傷停
今季踢埋歐聯都係打14-15個人+3個人red card
仲有干地343有明顯弱點 個個針住你黎打 咪搞成咁

仲要借走晒龍虎切果D

成個轉會窗都無咩大動作
依家D球員俾雙巴炒貴哂
車仔今季都幾大鑊